幾多人等緊年尾quit

好期待12月比信，
睇下班仆街點死

你有無咁重要，btw 今個月尾last day

10幾人炒到得返幾個，仲要瘋狂加work load

你祼辭定有offer先走？

公司無話無左邊個唔得

點解唔過埋年？12月辭過年好難搵工